大家好我係Ray Ma

有iphone x評測未

唔講咁多 即刻去片

岩岩我迫自己聽左20秒佢講英文，真係難聽到想死尤其d 聲調，仲衰過d 中東人講英文

都未出貨
等多一個禮拜啦

依家係咪仲講緊冇frame drop?

黎到萬眾期待既iPhone ten

事不宜遲 即刻進行開箱

Ray Ma

即刻黎個深入評測 突突突突突 突突 突突

今一次...